黑警可能又打死人呀

金鐘灣仔銅鑼灣站有設施遭破壞 或未能明天恢復服務
2019-09-29 HKT 22:50
分享工具 facebook twitter
港鐵表示，港島區發生大型公眾活動期間，多個港鐵車站，包括金鐘站、灣仔站及銅鑼灣站均有車站設施遭受破壞。工程人員稍後會檢查及盡力復修，但部分車站或設施，有機會未能在明天恢復提供服務，呼籲乘客留意公布。

發言人說，今日有人非法使用車內緊急出口及軌道的斜道，更有示威者投擲汽油彈進入車站及在車站出入口縱火，嚴重威脅公眾及港鐵員工的安全，港鐵予以最強烈譴責，強調絕不容忍任何危害鐵路安全的行為，公司已報警處理。
--------------------------------------------------
手足試過好多次破壞黨鐵設施，但除左831大家都知道打死左人之外，根本冇試過封站多過一日，今次又封站，係咪又有831事件重演??

聽日 930 全港三罷

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

睇清楚啲先

收皮啦黨鐵

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

熱門完全唔見有，可唔可以幫手推post

大家幫幫手

講緊死黑狗?

#9
壹貳叁肆伍陸
•
2m
完全封鎖

起底 五毛